突發:Messi 宣布退出國家隊

阿根廷 0-3 克羅地亞一分鐘後
Messi 個人推特立即更新一段個人訊息

由冰島一戰12碼罰球被擋出後 一直深深自責
令到今場對陣克羅地亞完全沒有正常發揮
宣佈直接退出國家隊

得兩個死人負皮

笑死

小花迷出黎面對

完全幻想到小花迷喊住咁望住個MON
又唔敢出聲撐小花
默默按下負皮

GCHI
反美了

好羞家

好撚小氣呀小花

哇 好陰小花迷嬲嬲豬

好多

真 ？

牙朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>MESSI

你ON9

如果聽日冰島嬴

亞軍仔可以直接宣佈收皮

我->即走

留意到有小花迷每個留言都禁左一下負皮

不如開聲表達下阿根廷0-3克羅地亞有咩感想?

Source?

怕咩
彈山彈入

阿根廷球星美斯曾經在2018年因為國家隊連續三次在大賽決賽落敗，心灰意冷之下一度宣佈退出阿根廷國家隊

懷疑阿根廷教練迫害美斯

支持椒椒

小花迷全部都謝晒
無聲無氣